[A/I] Fate Grand Order JP [623] 復復復復復復復復復復復復復復復復復復復復復

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

賢者之孫整得幾靚喎 應該好過一拳

上杉謙信/長尾景虎今次復刻出？

mo 太睇得起營運了

根據經驗 應該下個活動
9估

但上次BB復刻都加左帝王花喎
可能真

點鋪佢入黎

你話出光秀同信勝 我就覺得有啲機

有咩出即管嚟

出你細佬就最懂人心

仔仔不了不了

又贏

行雷一野劈落d喊包到

仆街，呢d天氣好撚熱，執執間房都成頭汗

55

黑肉沖田渣自己個波

男人唔應該ham

點解沖田既本子本本都畫到咁蘿

復刻龍小姐
利申：寶五

有無龍小姐教
強調要求有得轉龍小姐做縮圖icon

等一下

Lm

合作活動先會加新沙煩 好似係

出返隻1星saber都好

唔覺龍小姐有乜特別
面癱屬性fgo大把

nice topic

究竟幾時先實裝小文西啊

人妻(?)

實係後半出光秀!

有咩出就好而家出曬佢

期待新ぐだぐだ！

1星信勝，3星光秀，5星上衫
送4星lancer 森長可

上杉成日都諗起蘭斯7 果隻

提到阿龍小姐緊係

完左帝都即刻出新gudaguda
好似上次土方都係咁

Switch版GodEater3 7月1

廢J Zura added

買左FSF唔想睇

唔好睇

冇黑沖田 , 洗唔洗抽隻黎用

一係0 一係寶2以上

台主話過AE職要寶三

日任做一次夠

咁30石算啦, 留番d 錢 all in 下一隻 loli

ae 有隻志度內bo3 同 melt bo2 ...
不過兩隻都係打單體

但難聽d講句 刷野都唔會拎嚟用隻野而家

aoe要3，單體要2

最強AE光炮 protea

抽唔到, 第2次爆死

黑沖係用黎屌，緊係唔比人用架啦，點知會唔會比其他人屌

黑鮑沖田...

冇人要

飛系列第一唉dol都無人要,巧慘

諗起有套野 成日約好友隻黑貞飲酒
趁佢醉屌到佢大肚

Link呢

個套好好用

龍娘教教主呢

離晒罩...
ME 得 槍龍娘

塤落左

唔好再提個撚屌

大久保係無辜的 有冇人收留佢

都好耐下 唔知搵唔搵得番

真人

巴打們活動肝角多左出黎係賣曬佢?

係咪呢套

有愛可以hold
冇就賣啦

added

嘩屌你

8人普通ps4都會跌fps
NS

想MOFU

新番仙狐一日MOFU得一次 咁點得呀 一次咁少會死人架喎

攞去啦

唔係係MOFU MO FU

who not both...
屌完再mofu

有搞大？

泥醉聖杯？
好似有下集真搞大左

12點了
想乞句生日快樂ok？

生日快樂

HBD

然後第2集就係比細路屌

阿比靈一寶具好可愛

hbd

同日

3個位

阿比 我的嫁

係咪到QQ

靈一最靚

復成兩星期似會有新英
好似上次ccc咁放隻新野入去

淨係可以係utube到睇

抽

巨頭生日快樂

生日絆十
到我乞返兩句

日樂

仲有呀比生日語音，
全驚最正

牙介生日快樂

巨頭s生快

今日應該好旺 見證兩大巨投同一日生日

我不是巨投

Hb

要儲石等下個event

MK們 生日快樂啊！！

巨頭們生日快樂

養石期

美海1日到就3.8萬follower 勁過佢d隊友

我愛Akane

手指一禁就有石喇

用儲番黎嘅石抽先刺激

隻嫁王咁黃既

黃晶

FGO嫁王唔係純白

我立即屌你老母

我係指黃到有d離譜

Pool都完閪左仲係唔放過我

無計, 呢個系列無期望會出得好

十香生快
宗介日樂

兩巨頭生日快樂
快生

生快

去日本玩JK！

快樂嘛?

收皮啦

你今天快樂嘛?

求report

牙介 十香

🎂

唔洗report，去中州玩。
聽人講，有JK用IG玩援交、Line 就上網搵，好似係⋯⋯

唔怪得之葉狗揀今日復刻啦，原來係班巨頭生日

。。。。
我用黎刷錢

雖然冇乜cba掛qp禮 但而家都唔會專登刷錢 打box會夠曬突

幾原邦彦果然冇令我失望

生日快樂🎂

生日快樂🎁

All 生快

唔係親身經驗？

介hb

牙介 十香 生日快樂

介寶hb

十香hb too

thank all ching

咁多人生日

HB TO ALL

生快 十香牙介

繼續爆果刷肥

咁多人生日 生快

努力搵錢課

大家都快樂

希望今日30石有5星出

點解唔學pad咁可以skip咗個技能確定

唔係可以咩?

點解唔可以學gbf f5skin奧義

Battle Menu入面

原來呢到set我走咗去setting menu
thx

又執30石

Old seafood

Fgo明明好養生 成班雲玩家又踩fgo

差26日先有石拎

啱啊，所以去玩gbf

當年GBF咪又係課完都抽唔到俾玩家投訴賠撚返晒啲石先有保底未有保底嘅GBF嘅黑歷史又唔係未聽過

變左咁嘅

多數台仔都係拿GBF來頂恆FGO

現在我真係用子安都唔用孔明

GBF最好既地方就係可以用外掛周回
一年又送幾個井,岩哂無課
雖然已經退左幾年,但每年都有幾日返GBF抽盤

咁依家人地講現況渣
同埋講營收 有冇保底 係營運既決定
當然你可以話gbf自己做壞規矩出天井
其他game冇唔代表其他game有問題
好似係

屌D綠膠長期唔夠
點打一大堆返來

差成3000幾換野....

刷箱任刷

而家冇箱打wo但

例子

課金/抽友情

積菊防GAY

打返幾百個箱夠你用一兩年

FGO不嬲都大把地方可以踩架啦，呢度咪算少

但第3果點，"有上位角唔洗用下位角"同"可以用低星過關"呢2個都係fact 無衝突喎
如果"低星實際上過唔到關"先算以訛傳訛，當然用多幾多時間就另一回事
仲有，雖然個pool係真伏 但話0.7遠低於1 用字有d問題喎

點跟

最尾嗰句: 「FGO引戰釣魚仔特別多」

抽哂友情了

首先要佢開箱活動俾我刷

等左好耐都冇而家
唔知趕唔趕到deadline換文西禮痴線

未雨綢繆就刷箱努力d

平日無活動就打30ap肥全賣，活動綠膠全換，肥全賣

講機率 台仔通常課金課得少
佢地體驗唔到個機率 唔怪得人地

角色用唔用到之類 我唔知啦 我至從出左cba都未用過其他野
冇諗過要用其他野

X alter 寶2夠做未

利申寶1

而家打緊肥關了都
打到嘔

2邊都大把混沌惡想睇人開片

最近開始FQ玩223，bam鳩d system

因為佢地係用「平均數」去體驗1%=抽100下=1隻5星,但佢地又抽得唔夠多

用巨商黎講
FGO=日日去水原打工既單機仔
GBF=日日國戰既MK仔

換唔切咪唔好換
又唔係必要

冇CBA , 刷100個箱已經想4
人地可以5禮3T, 我冇CBA 最多都係落到4禮 先可以3T 完場

都仲有牙爆解決問題 唔得最多用埋換人衫

泳bb 是但一隻剋屬識差50np 帶多隻sup
咪又係穩3t
除非佢又出龍娘節個種垃圾FQ

其實呢set都係比人用嘅裝，自用先加得5%
綠膠數量唔許可嘅話可以skip左佢，拎金膠開返舊文西仲大效益

唔夠膠?
去打銀肥賣咪得囉

宜家藍卡弓槍騎術都有得 system 5禮

再唔係去刷隱村
刷返十幾廿隻絆十 賣哂d肥應該都多到用唔晒

人地可能唔想用換人禮裝

我唔夠 塵 升我老婆，打咩關

利申：我150都唔知邊度刷野

藍卡要配C狐?
我都係上星期先抽到6張寶石翁

我5張已經即合+100LV 等左太耐

北米 シャーロット

一次抽到六張寶石翁

C狐C狐豆爸

最慘係我之前一路都係得4張...抽殺櫻池先抽到2張

清我意思係抽到第6張呀

講清楚d啦

咁合左未
滿突同普通寶石佬係 質的飛躍

而家打緊

1張都無

我諗係得你先諗到一次過抽6張

唔好咁

殊

🙊

去見工人地讚得你多都唔知真心定客套說話

客套話居多

咁你事實係高大有錢有學歷

有錢高大靚仔仲要浸過咸水海

點跟

人生贏家

刷膠係咪30ap最好

課金最快

右下個個認唔到

mo chin

我諗都係

你刷綠膠都係要回體刷
結論都係要課金

廢柴龍胖跪低左
以後抽野唔再出禮裝

仲有咩打手好用
豆爸可以連開3下寶?
仲未升

會唔會係咁

豆爸係放支援技阿

豆巴都可以做打手

垃圾FGO好野又唔跟

阿提拉

泳裝妖尼姑

屌... 今次真係仲7過電母

假如活動禮有20%NP以上
豆爸的確有機會射埋 但唔係射三次囉

商業互吹嘛 你走左之後一手係張打個X

有果

等box啦

多謝老任

FGO玩家都係垃圾 所以唔洗跟

7一次同7幾次既分別

事但啦
反正今日見果份都唔係好大興趣

我就人見工,你就工見人
點跟

舊文西有了
諗住10% + 5% + 15% 打錢
窮到PK

叫你去跑數捽數咋
呢啲工阿水都請啦

情況同你一樣 但而家得3000綠膠左右
年頭幾億qp玩到而家得返幾百萬

捱多幾個月刷箱刷爆錢

呢隻game痴線既

返工完全冇野做 點算

你我等級差太遠

咁咪好，同fgo一樣可以hea做扮工有錢收

睇左個box 藍卡全體bo, 得bo4 童話，bo 2 海媽同bo 1尼托

藍卡最正係可以用大腿打手
自己出豆爸同C狐就得

穩陣d出埋孔明or嫁尼就實沒死射到三砲
但真係要換人禮裝煩

天草後gacha rush neta

刷QP 升技先...

唔太想死谷CBA同巖窟王絆

依家我打幕間，強化任同活動先用綠卡隊

今日嬴幾多今晚就抽幾多

除左刷箱，我打算封印巖窟王

齊格BB呢

又贏錢

負緊2千1蚊

點解？

我等緊夢火咋
狂蘭絆十一
伯爵絆九

點抽負數

唔賺咪唔洗抽

輸錢當課金
我無輸只係拎D綠膠

MO

賣左

組隊飛起貞德同豆爸C狐組好正

升下其他人嘅絆
反正衫都已經練晒可以任用

因為中二王=穩定速刷
你平時係咁谷佢 刷箱就絆溢出

做乜撚野

入偵探隊

就係抽左出黎
冇偵探

繼續抽

十單抽抵玩過fgo

右上角0

唔想課pad，對隻偵探無興趣

ic

有方法可以850

我隻中二得寶1 刷唔到

今年抽多隻

Bandai 繼續出多d啦

無寶石翁連刷嘅機會都無

普攻流

三森結婚

而家啲食玩成舊水一盒

冇方法

獨眼係怨念物
難得B老大肯出
一定係狗衝

職業選手

床上摔角

呢個未係人中個喚雨人

極

達哥聲

有聲

極呀呀呀呀！

花式屌西

an有更新了

獨眼gundam有野出已經要還神

屌解唔出極呀！

好靚但太細隻 希望食住個勢出mg

出hg一定買
Mg冇位放

收聲!!

今日仲未見失敗卿喊,
我幫佢解日任

monoeye gundam

可能琴日份PJ

今日又點呀

炒左？

等佢上水解話

OR

可能已經針左

永遠懷念

唔會忘記失敗卿為我地帶黎嘅快樂

掟西瓜要幾多日內掟

呢家掟得啦屌你

屌你笑到我抽筋

出事啦失敗卿回魂番黎搵大家

牙敗回應下

唔可以講fgo壞話

下面啲網絡應該唔係幾好

話說失敗叫我地而家掟是咪即係要我地幫手搵佢條屍

唔可以講FGO壞話以外既野

乜能野

玩左2.5小時
半pack石
抽到佢，但無老婆

見你今日冇上黎喊怕你出左事

我見呢到咩人都比喊 係唔比失敗卿喊

who is ur waifu?

龍絆係無人課 先改唔會抽到禮裝
fgo就大把人課 所以keep住1%中五星
fgo又勝

最好即刻執柒

唔得閒上嚟9up

所以點解唔會出保底

老任: 賺夠了 唔想賺咁多

大婆：貞德 二姨太： 黑貞
三姨太： 間桐櫻（所有衍生角）

係 出咩都大把人課

但龍絆的確無人課 d排名好低

終於開黎玩

而家兩個ick up pool 一係bx 一係殺生院 仲有一個pick up緊嘅係完矩🙊

唔好出上杉住 求下你

d營收頭幾個月跳樓咁跳

我講緊街機

新屎坑 3日香 寶寶條友重要重課
我一早斷定隻game課唔課都玩到

無咗1pack

抽殺生院定bx

肥胖嗰pool仲癲過飛高，人，龍同禮裝三合一

果陣係我叫佢入坑，個ac都係我刷出黎

有tamamo

禾地刀有

on9第一次睇到d野咁嬲
有咩放開個細路 等我黎

青筋暴現

每邊少少唔夠堅定

抵死 成撚日1抽中好野 但唔知足
龍絆就係個天要收佢

諗起メメ50 書法老師

1pack仲要分兩邊...邊到夠抽

玩左陣就棄左
伏到死同埋唔好玩

幾時有沖田抽

寶解先定泳裝先

我都係
硬係覺得白貓流暢D

攞今期果200肥去升人打幕間算

一齊出

有冇玩果隻 乜柒...
好唔好玩

咁大諗頭

好期待寶解比沖田chan打尖

相信我

心腸惡毒

會唔會出一隻新既泳裝再寶解，舊果隻唔理佢

垃圾game 絕對做得出

ICON當年俾人笑左幾耐

一直都想中Icon
但玩左咁耐都未歪過

我抽騎呆果陣歪左隻
然後抽唔中騎呆

icon有無pu過

我抽唔知咩都亞左隻藍呆

歪

HF 第2部有pu

唔up都會中

我諗佢重造一下攻擊模組已經會多返好多人拎出嚟用
而家啲動作同三四星差唔多

第一關有伏
差啲比nobu打死

咪重造過囉

竟然係咁

直劈跳斬

第一隻重造模組

又一次比佢陰左用曜日隊入場交左三咒比佢

復

復復復復復

唔洗掛

啱啱先講咗有伏
好彩用緊土方

屌
以藏寶2失敗

好耐無中過好野

唔想打

夾埋大約151石 + 1PACK 追黑沖寶2 FAILURE

唉

支持

等完整攻略先一次過衝

呢1隻，1% 無多無少

用左幾多

講左你知啦，2pack多少少

十pack加身上少少 +15 +300

12點前唔可以noba

愛你

屌回想起個r姐裝係加多d noba 打 迫人普攻

否極泰來
抽唔到好野 炒期大賺

我好期待大家抽

2到5？

一車車noba

又賺幾球
常勝的唉唉

0到5
上年+福袋+今日

輸個陣又唔見你講又輸

5見你有輸過

求埋十list禮裝擺位

前幾日經過日本，見到好多NOBU一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

NOBU係有靈性，XXXX....請大家唔好XX! 我都已經開始戒...

XXXX搵人幫手作

好耐都抽唔到好野

唔否認賺幾球

我寧願黑mon都唔想滿手鮮血

9up無可能既事 唔需要晒時間去否認

same

求其
反正開晒表關仲有裏關

茶茶

你估下會唔會有noba靈衣

唔會

想刷埋料

rich

前幾日經過帝都，見到好多NOBU一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

NOBU係有靈性，用命送分....請大家唔好noba! 我都已經開始戒...

一車車noba咁殺 手起刀落 一刀一件

禮裝是旦放算

我舊年抽左一
福袋中左變2，我唔抽住啦，驚佢好似維新咁伏擊

悶

你個庫房仲頂到幾多次衝擊?

完全唔想打 有新野拎？

最多咪多粒晶

唔好問埋d衰野
事件簿要睇邊個，但2.4果d應該全部寶1算

一日唔9up我諗我會死

Noba

依位是咪在座某巨巨真身？

明智

感謝課長令我有fgo玩

記得擺龍馬係隊到

我未有呢個mission嘅

逼人升胖

就快絆10了

請停止侵略帝都

以藏友抽會唔會出㗎

慘

飯田ぽち係用左變聲器定真係女黎?

40抽完
fat fat

依家先bo5 究竟你抽左幾多

十香又勝

不要說了

@ZMC

多謝課長令我巿驚玩

幾時出秘書狐

黑肉

寶解 技解 靈衣please

你老母今次冇得黑肉power了

本多．一騎當千

泳alter

洗唔洗咁早就爆果打

唔洗

反正都有限時
好似係

thx 咁我每日等回體

why not both

你老味
爭啲冇左一皮野
好在冇簽到任何野
保險公司正仆街黎

又係保險狗

話說如果將條J放係嗰黑洞前面俾佢一直吸嘅話

cls

想打咪打 反正今晚送10粒金

我想幹主機...諾亞露 尼普 布蘭
xbox老女人就不了

豹頭.jpg

不了

我睇拳願又係有一族人眼白係黑色的

【グランブルファンタジー】 FGOコラボイベント 亜種特異点 蒼空世界グランブルー SSレア「ジャンヌ・オルタ」に関する情報を公開いたしました。

係時候入坑

咁靚嘅

去見工果間？

搞大

Xbox大波

這是個有J的女人

正
male:tomgirl/crossdressing

又黎

畫條平板女 +條撚=偽娘

黑洞:屌 乜料呀

見到槍同戰艦都可以娘化就知無野係變唔到女人

想un了

You are my gravity gravity gravity

YES

台主一張活動裝都未插

邊間咁仆街

你前日問我hell 係邊關??
我打海盜貴公子 都覺得難 cls

AXA
仆街就唔算得上，因為前提係你想入佢果度囉
賣保險要有牌，如果你經佢上堂但唔係佢度做呢，除非你肯半年內唔入其他保險公司/金融機構，唔係就收你一皮培訓費

龍騎果個
我抽左NAGI龍就過左
用魔王都打到，但時間成日唔夠

用主角龍都過唔到??
全game最勁係佢

冇CC珠升

不過本身都諗住追晒三條女
結果爭umu
中村真係唔夠勁，尤其大劍已經有男主同討滅士兩隻大boss

佢一buff完舊角就 無抽過
舊角 主角龍同初代白龍 全部勁過呢4隻

我王女應該齊
龍魔雙都有

真

John

到底俾黑洞含既感覺係點

第一次想有想屌黑洞既欲望

又炒多個test

我啱啱先test完，等陣

嘩屌咁撚樣都得

咩test

執禮裝倉煩到
想問下除左雁夜有邊張4星有用
冇用嘅除左活動全部留一張滿凸算
諗緊做肥料定換綠方好

如果黑貞 又勁 又靚，叫我玩GBF又點話姐

虛數魔術

4星食左佢啦

唔需要 有冇其他
同埋想問下1600抽啲新禮裝係咪冇特別作用

搵工網見佢長期請人就知咩料
我開埋filter都會搵到佢D post

信我啦 留三張虛數魔術可以玩花式

死靈魔術
死之藝術

點玩 餵刻印蟲?

唔計活動禮裝，四星任何一張都有上位版，如果無記錯嘅話

舊嗰啲就係

我同d人有時冇野做會鬥低cost快刷
呢個時候虛數魔術就好有用
或者唔玩花式 偷cost 偷得幾多得幾多

飛狗都電莖

阿提拉.jpg

死靈魔術
當年配盾子守尾門
仲有張緩護射擊
記得以前有關高難有用
普攻寶具打唔入

你又啱
雖然我好少會用到六隻
聽你講留兩張backup先

你係咪講阿拉什嗰高難，我都係全員死靈魔術鬥運氣

我係時鐘塔導師

我3張龍脈

開位導師

係冠位

冠位得一個

就係我

屌那媽閪
自從個line group群主走左佬之後
日日悶過閪 悶過閪

真空吸吮

你做群主先happy

呢d位 邊個做邊個仆街
實比人追住黎屌

咁大力搓到變形一定好爽...啊 唔係 係好痛
屌你唔識惜花

依家搞自願醫保咩保險公司都請人啦
我就中左伏，俾D AGENCY REFER左去

GBF黑貞真係又勁又靚喎

屌你我擺住張圖走去執禮裝
屋企人入黎見到晒

是撚但啦...
好彩唔係阿福露J圖...

細過見到女主同異形女王互摸，好興奮

細細個睇女異形變人類女人周圍搵男人扑野睇到紅都面晒

笑4達哥又中bug

異種

成隻唔見左

出賣backup佬

我都想好似backup佬咁俾達哥出賣

神父真係一日唔9up會死

佢聞咁d乜

尼祿無分國界

丁

屌 咁重唔比link

聞緊有幾臭??

/
舊本

YD出小莫本

狂蘭成日爭少少先夠50np

屌

你隻狂蘭唔爭氣

lm

加我未

848,701,308
💦💦💦💦💦

cba同佢未技10

又有解迷GAME

有冇獎

10,000人正解 聖晶石 合計1個
20,000人正解 聖晶石 合計2個(1個追加)
30,000人正解 聖晶石 合計4個(2個追加)
40,000人正解 聖晶石 合計7個(3個追加)
50,000人正解 聖晶石 合計10個(3個追加)

垃圾ham 仔 成日 曬bo5 !

1.EGYPT

3.KING

個獎勵後邊加返一兩個零就差唔多

4.GOLD

等齊左先去交答案

2. RIVER

咁就升埋佢啦

茅qb

諗jor好耐原來係V唔係L

個字最後肯定係砌個"PRIDE"出黎
諗唔到第5題點拆

沿住條河嘅角度推返上去

TURE

事但打aaae過關算

原來求其打XXXE 就過到 TURE唔係答案

佢咁有意思咩

skt

5. 題目包含指北標誌，箭頭分別為東南西北之英文簡稱
←：W
↑：N
→：E
↓：S

故得字串為ANSWER=WINE

原來右邊唔係箭咀果個係I字

Skr

我諗咗陣就打咗nswe落去

第5題真係NSWE

點解要歪刑部雞

套mofumofu

靠你地果10石

陣間抄答案咪得

好凍

懶

點樣快速打錢

各位咸濕仔真係要睇下呢個
痴撚線

做乜鳩

資深會然問呢d問題？

錢關

佢收ac新入坑架

什麼 前兩日先開始玩

尋日已經睇咗啦

仲嚟得切棄驚

玩返PAD算啦

點解2019年仲有人入Fgo個坑

呢隻驚有冇打錢角🙇‍♂️

又一個背叛邢天

有打錢禮裝

吹牙

睇吓上一手有冇先

得13,367個人答左 執柒未

想救你脫苦海

畫到咁靚

可惜啲本番唔掂

俾個良心當狗肺
玩fgo慘過吸毒

無，得禮裝加錢

佢咪又係棄左CC十世

望完你個list
覺得好有說服力

未出漢之前睇過
我個人認為畫風係上乘佳品,但基本cg偏少,得14張
而且真正搞既張數得一半左右,呢一半入面花式又唔多
好多時又睇唔到全身,搞到畫面唔夠吸引,無乜位比我fap兩下

煙剷立放低ID

咁又係 本番普通左啲
但係人同頭髮都超勁

上頁有

你估我而家喺邊返工

會唔會太專業
我睇到畫風已經J緊

台灣NO.1

紫式部出黎之後皇女好似真係裝飾咁..

公義新聞網毒果

見到報社啲人

屌你而家毒果要登記先俾人睇，即刻del 咗

遲吓收錢牙

最多唔睇

agger

帶頭用埋晒d小三鮮肉

話我第二萬三千幾個完成

咁慢先二萬三千幾

#686

今期禮裝點放

想問台主是否撚屌

我今朝玩個陣都係寫我1

是
你睇無人答你就知佢呢到幾惡

睇你幾時禁入去問題果頁

我愛台豬 我愛台豬

SKT

邊有咁大

渣大

想睇本

poro畫質

g持skt

潘森

大家打左丁未？

好新潮,咩玩法黎

死基佬，居然問人打丁未

一起身清左

廢客

teddyyyyyyyyyyyyyyyyyyy

有冇代打飛高服務

有代打飛機服務

白淨 冇丁？

黑實 有丁

大佬

黑晒就重練啦

once you go black

係咪下個星期先有得繼續

斬左條丁考慮下

Ez

好期待佢出本

岩返工就睇到依幕

花澤香菜唱告白氣球

waifu

快啲2.4啦死葉狗、等咗3年幾悉多啦

有摩羅唔會中

香菜都學中文
神父幾時學日文

skt skt skt

好人好者唱姐撚

異閒帶

春晚比終蟈人瘋狂中出咗幾日就識中文

faker

過氣啦

你就過氣

訓左冇睇
有答案抄未

我只愛笨雞

未來仲喺外國？

年輕力壯嘅GRF趕放飯 無計

GRAD左年幾啦
番左香港了

貼吧有

1. egypt
2. river
3. king
4. gold
5. nswe

3同4唔記得有無調轉

仲咩唔係嗰邊發展埋

5是wine
其他冇錯

5唔係答返4個箭咀代表乜咩？ 右邊個 I 字已經比咗你喎

我答ppppprrrrriiiiddddeeee都當岩，所以其他字係冇影響

🤔答案要求喺4個字所以我寫RHS個wine入去
不過應該最後個字母喺就正解

answer = wine...

原來係咁

答埋我嗰份 網都懶得開

可以無限答

靠你刷夠數 朋友

仲差成5千幾先派10石

不了，打緊帝都

仲上連登...

有無link

答案應該睇對應字，覺得未必得一個答案

想返企打gbf

冇得3t
唔想打

正式頒布bu類憐憫令
每日唔可以太多noba 🚬

閪

限期內搵唔到野做

𨳒

XR係唔係冇得set返大個畫面

抵啦垃圾黃種人，bak choi

你都有挽fgo

可以日日mofumofu

我新手

無
尊貴x系唉瘋更係要配返條身份象徵既藍邊

尊貴到lag

立dee?
做乜唔玩pad就算

日日食飯好悶，要食吓麵

之前好似有幕間解左不能相見個詛咒？

玩返屍屍

聽到noba慘叫就好治癒

我有入去推post，當玩咗

我懶到每日登入打場大出擊

要唔要++

出禁制令永久不得進入帝都

996,343,267

再嘈我而家noba你

解唔到
如果解到嘅話成招技就要改名

淨係過左個主線算 唔想殺太多nobu

我無辦法唔打落去，新手要寶5龍馬

咁多時間，回體打都得啦

不愧係辣低我地RNG既隊
JDG個TOP真係好撚勁

origen霉咗年半終於係LCS semifinal到見返佢地

拎返ac味

未牙

地你老母
你地RN支返去同uzi沖涼啦

we are

巴打邊隊既球迷
咁偏激

估唔到立立、刑天都入左黎

可能係LGD

唔知讓帝出番黎同ZOOM打會點

世一羊點輸

LETME連打鑽石RANK都俾人撚狗咁撚

終於搵到呢個袋

拎出黎交收

TAMAMO

會唔捨得用

HI

有d似六花

又幾似

仲乜佢係到大力索 有味?

痴線 俾我都大力索啦
奶埋TIM呀

你問下ZMC，佢最有經驗

你係咪未吸過貓

會有香味架 Tamamo定係貓貓都有唔好話佢地啦 就算普通嘅貓都有

吸貓班友好似吸毒咁

真 好彩我索開狐狸

試完真係返唔到轉頭

你地吸晒d蝨落鼻

ching你突破盲腸

流浪嗰啲就可能有
除非你本身污糟開
屋企養嘅好難有蝨

你話無咪無囉

隻狼一週目完成，現在的我是聖人模式

Tamamo同貓貓 一定唔會有

成個腦都係mofumofu

收爹啦 咁串做咩姐

佢都有陰蝨

慘，難得入左達哥場，但佢斷線

咩驚

爆爆王M

彈水阿給 D FD ?

無串

壞女孩鴨脾

一年一度聽阿比唱歌時間

多謝

多謝2位

生日快樂 祝你抽多D好嘢

雖然已經爆死左,thx

Gentle order有comic movie版

生日快樂 精神！要保持信念

信念無限石有限,多謝

生日快樂🎂
阿比阿啦

🎂

係時候轉下口味

切左條丁諗諗佢

好型

hbd

Btw, 想問問呢張邊個繪師冇無Twitter pixiv thanks thanks

多謝晒上高咁多位

唔鍾意依個活動

生日快樂@黑尾巴

唔鐘意解任務ga活動

【FGO】復刻：ぐだぐだ帝都聖杯奇譚の攻略と効率の良い周回クエスト

生日快樂 黑巴!

@tomojo_8

生日快樂 今次有新圖

NOBUNOBU

Thanks all

痾煙都唔中

hapiba

Report左BU

339 661 803
1個位

ham sup bu

月樣 Add

差d又斷登

只係小薯唔洗

多謝晒今個post 每個祝福

咁忙？

助攻

1001

假的 小刑星期一至日都係星期日套衫